大家情人節係街見到肥婆拖住毒撚

會諗肥婆都有仔 定
毒撚都有女?

一定係肥婆都有仔

會諗自己又肥又毒

會諗起心理時鐘

毒撚一定係埋單

橙色褲

CAT GIRL 定 KEN 慘啲

Ken除咗品味之外都算正常

會諗佢地真係好襯

你話呢？

會諗起肥芝同小嘴